嚟近幾日請關心多d身邊用電熱水爐嘅朋友

佢哋需要你哋嘅鼓勵
請俾d溫暖佢哋

同佢一齊沖